幾時會有狗狗或者佢地啲屋企人死？

同問

狗狗會比死更難受，放心

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

夢遊2c 拉下拉下又一個
但狗狗完全冇事

唔好ff 啦
佢地笑緊

幾時，聽就聽得多

其實過左咁耐
我真係見唔到警察有幾驚
淨係見到香港人比狗屠殺

禍必及妻兒

林鄭就係想你地打死佢地，咁佢就有機會造示威者

推

而家其實佢只要唔出聲，只需要等就會贏

打死左，林鄭只會出聲屌鳩示威者.....
大家唔好唔記得我地仲有十一月選舉
只要仲有一淡氣，我地都仲未輸!

而家佢冇屌？？？

啲狗其實唔會驚，只會打得更狠
除咗發洩之外無好處
如果佢地出現first blood其實對我地非常不利

ching,有，我好相信個個都想狗死，但狗死對我地仲不利
班狗嘅士氣同體力每况愈下緊，等多一等，我地要最後勝利，ching,你明唔明我嘅意思

又輪更又有大陸佬武警幫拖，又有黑社會
而家政府就係想拖，玩白色恐佈
要咁樣繼續鬥落去點睇都係我地輸先
點解你可以仲係咁樂觀